唔夠24小時，又到表白既時間

4月1號表白先係最真 衰咗又可以扮愚人節搞笑，得咗就更開心 不過要等4月2號先可以comfirm

有冇手捉準備同心上人表白呢

唔好ff 咁多啦

加油 我支持你

樓主個名改得啱

本身成功都變唔成功